你可以繼續唔反抗當乜事都無發生繼續返工交稅畀正苦然後正苦用你嘅錢打壓返你

唔好諗住可以全身而退，革命從來都要付出，革從來都要流血! 你可以選擇不理會，今日你得到一日安樂茶飯，他日你失去嘅會係更多更多，無法計算。。。

聽命於各大tg台，呢場唔會再係無大台抗爭，i am ready

收皮啦，200萬人出咗嚟果陣你班仆街左膠咪又洗版叫人鳩行

其實講咁耐都係you no gun嘅問題，只不過唔係講緊黑警，而係格離果個世界第二強嘅恐懼份子

成日多得呢班收皮撚，話唔係5毛打手真係好難令信!

今日拉人，連登就出現大量收皮撚，大家心知肚明!

槍一街都係，每個黑警都有一支

全世界都係左膠又玩二元對立

起左你底，知你雨革好失望，希望你繼續失望落去

推

拎得上手嘅都可以係武器